[{
    "questionNumber": 1,
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Vilken nationalitet hade flygplanet?",
    "correctAnswer": "Ukraina",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Vem blev årets manliga idrottare på idrottsgalan 2020?",
    "correctAnswer": "",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : "Daniel Ståhl"
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Vilken film vann pris för bästa film på Oscarsgalan?",
    "correctAnswer": "Parasit",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Vilka vann årets upplaga av svenska melodifestivalen?",
    "correctAnswer": "The Mamas",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Vem utsågs till årets bäst klädda kvinna?",
    "correctAnswer": "Hedda Stiernstedt",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Vilken är sjukdomen?",
    "correctAnswer": "Polio",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Som första land i världen meddelade Skottland i slutet av november att man ska börja erbjuda vad gratis?",
    "correctAnswer": "Mensskydd",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Vad hette mannen?",
    "correctAnswer": "George Floyd",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Vem mördade egentligen Olof Palme?",
    "correctAnswer": "Skandiamannen",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Vad heter Katy Perry och Legolas första gemensamma blomma, jag menar barn?",
    "correctAnswer": "Daisy",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Vad heter den nya Bond-filmen?",
    "correctAnswer": "No time to die",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Under hösten släpptes en ny hypad streamingtjänst i Sverige. Vilken?",
    "correctAnswer": "Disney+",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Hur många nobelpris delas ut varje år?",
    "correctAnswer": "6",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Vem vann åretsbragdguld?",
    "correctAnswer": "Armand Duplantis",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  },
  {
    "questionNumber": "",
    "questionType" : "QUIZ",
    "questionText": "Var arrangeras Sommar-OS 2020, nästa år?",
    "correctAnswer": "Tokyo",
    "questionScore": 2,
    "questionClues" : [{
      "clueScore" : 0,
      "clueText" : ""
    }]
  }
]